大家會唔會集體去考警察

一刀切解散警隊就冇可能

因為部隊training，運作行政之類，冇理由搵冇經驗既外行人做

襯e加少左人考，多左人走，係咪集體入去改善既好機會？

咪on 9
你唔會改變到佢地

有無連登仔, 考入去之後仲可以保持良知

on99 諗下有幾多個徐步高 仲死撚左都要俾人話魔警

唔知係咪有用左啲咩洗腦方法
入到去自動會變狗

念左好久都念唔到其他可行方法

下大把14年支持雨革做左狗之後點?有眼睇

有個大學同學仲話要做清泉改變警隊 笑撚死我 而家咪係咁奶狗袋底

On9

14年講到依家

會仔唔當察

On99

同幾個巨胸師姐妹好傾少少個初心已經會變質啦

不如將入職要求改做大專或以上啦

你係14年未出世
定係你完全唔識有人當差

天撚真到呢

咪撚on9啦

依家扑濕手足嗰班，咪就係5年前立志入去

重組咗，有個有效機制防止到警察濫權先去考

而家仲去考既都係為錢出賣靈魂俾魔鬼

多多錢都唔做
良知，人性最重要

On9
行政咪又係由EO去做

解散警隊之後可以考慮

你覺得有分別咩
叫狗開槍嗰啲個個u grad

14年咪講過
咁而家點

哂氣啦, 你有咁既心態入到去, 比學堂d大sir玩撚死左啦

你要想像如何在既得利益下保持自我
點樣喺供緊層樓嘅時候做返人類
要考慮冇咗依份工之後日子點過
同埋爆大鑊之後會唔會有生命威脅

以上全部同入共產黨改變中國冇咩分別

2014年後，投考警隊人數大增。
兒家？

5年前有人做過

宜家已經唔係人

推

有咁嘅諗法真係好撚戇鳩

On9 你入到去得跟班豆泥高層

良知係自己控制既,有決心係唔會改變到

豬閪不了

無間道

ON9，比人查三代，被渣住春代黎反對警隊?

入去俾人洗腦，不了

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

入到狗隊，想令狗隊改變就要升職，但係無狗性就升唔到職，為左升職跟住就有左狗性，之後變左完全體嘅狗
無限loop

無用 14年咪有人咁講過 結果入刑去同化哂

黑社會咁仆街，你會唔會入去改變佢地
中国人似蝗蟲，你會唔會入去做返個人

唔好以為自己好撚勁，一個人改到人地幾十年的警隊

應該要清算完先再加入去改善佢地

on9

認真, 有朋友入去做狗..
本來個人好地地, 唔可以叫勇武但都係一個和理非..

但入完學堂出黎後係俾人洗晒腦...完全唔知學堂係點訓練..
而家成班朋友同佢割晒蓆..

再教化係咁
就好似其他國家既軍訓咁
會將你原本既價值觀打破哂，然後建立一個新既

全部高層都係深藍
你要升就要埋堆
要奶要含要擔

好快你就同佢地一樣

一拿到槍就

On9
咩叫與恥為伍呀
就算俾你考到做白衫都係好低級喳，你唔係嗰套價值觀點升到職？

你加幾多清水落個染缸到都唔會變番乾淨

去咩狗隊招募日搞事仲好過

解散晒宜家呢班垃圾先算

咪撚天真
內部思想 制度 文化 除左解散之外冇可能改變到

入到去俾人洗囇個腦，好難有lol

集體考完之後reject offer

有用嘅話5年前到今日都有用啦！結果咪又係仲差

算啦

感謝樓豬提供笑話一則

唔止 HKPF 連 ICAC 都一樣

你真係覺得入到去仲保持到良知咪去做

月經
發撚完夢未
五年前已經大把人咁講
有眼你睇今日啲狗癲過五年前
完

借po，一齊上twitter做文宣！

會變徐步高2.0

想做狗呀

應該要6月9之後仲未辭職既全部炒
而且所有政府工不得再錄用
調低人工
之後再請過

open day個日全部黑衫一齊報名？

14年好多傻仔咁樣諗過
到而家睇番老豆搵仔，有幾多係雨革上過前線

仲以為樓主叫朋友一齊去警察招聘日查詢 報名

你知唔知狗校幾耐歷史
入去洗完腦又多個黑警

幾年前雨傘之後夠有人咁講
而家咪又係俾人打到仆街

無可救藥

如果夠多人
其實可以玩洗牌推走班藍絲
前提係佢夠膽放禁多人入去

如何將一盤墨水變白

On9 無極限，你入到去唔同佢地同流合污 到時一係走一係被污染

屌 劉華都要有琛哥比料先上到位
你入去就永遠係狗屋做汁男

已經諗住加入警隊換血

考你老母

唔配合老屎忽風格做事,
兩野就玩到你RESIGN啦

你黃絲底入到去好易比人發現

想當年2014有好多人話想入警隊改變警隊
.
.
.
.
.
.
之後同化埋

仲以為你話集體考到之後集體辭職

邊個考邊個就係鬼

入左去就會當入面既人係手足
步操就係用黎洗腦令你習慣服從命令既方法
同埋警隊既經驗對大部份工都冇用，你入左去就等於被人揸住春袋

14年咪講撚過

運動失敗大家一齊考

味on9

唔會

警隊解散之後第一個考

2014都係咁講 結果考哂入去個班咪獎成而家咁

弱智想法

幾滴清水想改變一池污水？
搞笑呀？

黑警驚今年收唔夠人啊?

有真普選之後考慮下

萬一喺你改變到之前
上頭安排犧牲你⋯⋯

你想做狗咪入囉

佔中後,就係咁,好多後生仔去考,想改變,結果被蠶食晒。

念？？？？

大把毅進仔會一車車入去做
你洗同佢驚

咪on9 你只會被染黑

On9又想幫警犬年年加新血
之後新聞又打哂飛機講今年幾撚多人考警犬

其實好多人都以為自己定力好唔會受人影響改變思想
錯晒,就好似叫人唔好吸毒自己又走去吸話會戒到
結果就變成大家一齊吸毒

有效機制?
幾新穎
請說明之

應該考左入去
學堂畢業之後就quit
當免費做gym 又有錢收

你望下14年後入去果啲先啦...
乜撚嘢反滲透 結果 你有眼睇啦

咪on9
雨革已經咁講
而家？

就算呢個方法WORK都唔會係幾年既事,要確保夠多人入去,入去既夠堅定唔會被洗腦,十幾甚至幾十年保持初心,唔係無可能,只能說成功可能性好低

你做到高層咪得囉
做散仔改條撚？

2014 年都係咁講
結果你今日睇到晒

集體去考，但全部唔做

集體考警犬不如組隊民間自衞隊

真

你只會被制度同化

樓主好pure好true，好明顯未出過社會做野

無間道?黃絲版劉德華?我都希望身邊做警察既朋友可以幫手清洗香港警察

考完咪洗咪你腦

你會唔會考慮加入共產黨去改變共產黨？

聰明人只會用身體行動表現
蠢人先會鼓吹自己醒目過人

30000人
比你入3000個又點
10個圍你1個
你最終都會比人屌到化

做到之後唔變黑就可以打番d 藍絲同建制

利申 唔應該咁做 會變黑

入學堂已經會將你去人性化

知唔知咩叫路西法效應?
唔知就google下
到時變咗集體做黑警咋, on9

只會在戰場上兵戎相見

權力令人腐化，重組完都係一樣

咪on9 14年雨革已經有人話要深耕細作
而家啲狗仲衰過幾年前

警察投訴課應該係獨立第三方去做，有法定權力搜証同傳召証人，可即時停職警務人員直到調查完結

睇下班後生冇腦毅進狗就知

知你係黃底唔會請 佢會查你背景 就算有學歷 好有主見抱負都唔會請 因為佢哋要請一班聽聽話話嘅人 低學歷冇思想容易受人影響嘅實請

利申 考過督察

徐sir 施sir

只係極少數極少數
真正有獨立思考嘅警察
所以可以叫佢哋做阿sir
諗吓徐sir畀佢哋屈做魔警
施sir屈佢CP
可見好警察下場好慘

做得嘅都係狗

洗腦㗎會 雖然我都有咁曾經諗過

混入去即係倒清水落墨水到,至少有個第三方獨立調查委員會先有機會改革到

內部改變仲難過用外力

btw係就全人類一齊考搞重佢workload

自己睇下路西法效應啦
權力嘅吸引力唔係一般人可以抵受到

入去由低做起，點會郁倒old seasfood

無
當你肉體操到極度疲憊
呢個時間比人灌輸奇怪思想會變得容易接受
你無力去抵抗 只會諗住扮接受然後訓教
日子一長你會接受左呢份思想
同時操班既同學又會有埋同伴意識
又廢up啲熱血阿 齊上齊落阿
以上時間為半年

你係極易被洗腦

無可能 睇吓路西法效應

dllmch 分分鐘打你個啲 14年佢企喺你隔離撐傘
根本由上而下腐敗 你入到去只會洗到絕對服從上司命令

宜家冇人做
入班食佢啲飯屌丫sir lor
夠膽就就炒你都唔夠人
學堂完咪走

可唔可以train完拎半年高薪再辭職

保安局必收齊所有申請人詳細個人資料，並上載共匪雲端分享。算唔算未見官先打下三十大板，自己諗吓啦。

想當年

路西法效應

2019 年重講制度內改變?
依家嘅制度腐敗係由上而下咁壓落黎
呢場運動已經慢慢變成挑戰呢個制度，係揭露由一國兩制名存實亡到警察濫權成個架權上嘅崩壞，係講緊要連根拔起嗰隻，已經過左 制度內改變 所能夠改變到嘅事

諗

要改變 就要令投訴警察機制絕對獨立且有權偵查

其實黃絲大量報考反攻佔係咪更好?好似重奪區議同垃圾會咁。不過入左去唔好黑化就1得

點先扮到藍屍

最易獲得軍火方法

下大把14年支持雨革做左狗之後點?有眼睇

On9 仲改咩撚野變 直接解散黑警 以後冇黑警

你改變唔到，同從政一樣，好多人當初初心係為民請命，到最後只會同流合污，變左你最討厭既人

解撚散左啲高層炒左咪考

頂果批一日係度，個制度就一日都唔會改變

一定要佢解散之後再重組，入面的問題先可以一次過清晒

唔好傻喇，一個人加入一個崇尚集體主義嘅團隊係改變唔到啲乜，你唔服從就代表你唔合群、唔合作

會變黑

係你畀人改變呀 唔係你改變人呀

呢樣真
最後入左去都變哂質

另立警隊先有可能, 現有警隊冇得救
現有警隊 = 公安

考入去做臥底，不過好考驗個人修養

樓主諗唔諗住做公安
On99

應該大批去報但到時no show

係有得諗 但你有無一批完全堅持到自己嗰份良知嘅人先 同埋你估滲入咁易咩 社交媒體好易起你底 之後就永無紮職 不過治安部隊問題的確要諗

唔好咁天真

睇下有幾多14年撐雨革嘅，而家變咗黑警先啦

成功之前所有嘢都看似無可能
負皮，上一頁。

好仔唔當差

On9 14年個時咪又係咁 結果呢？ 睇主身邊d fd 變撚哂做狗 心都痛撚埋

問佢你唔係話要改變入面架咩？

佢答我 e家唔同你講e樣野 我只講現在

WTF ? ？

考？考你老母呀

又黎dllm

收皮啦垃圾係咪搵唔到工想比個藉口自己咋

You can't change the system; the system will eat you

由低做起,係制度入面改變制度?
定你想做到1哥然後改革?

14年唔係有好多人咁做咩
有之前有個fd係咁而家fb都del埋

路西法效應
fg 24k人工x無限警權

必須先解散警隊，等班毅進狗去做藍領，先再次建立，但必須將入職門檻提高，例如大學學位冇得走，仲可能要有多次面試同設立試用期。可能啲人會話人工不變但要學位，但其實諗真啲大學生畢業都未必有呢個人工，同時個底已經洗過。

無間道 插d針入去

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

無用，你點加清水落污水都無用

做過散仔諗住改變警隊
你有沒曬過食環署個掃地阿嬸會同人講，佢想改變食環署阿？

一日高層唔換一日都唔會有機會改變到

咁有心 自組民間自衛隊 取代警隊

咪玩啦ching，你入到學堂出返嚟已經唔再係人

Standford prison , 香港冇幾多個除步高

2014已經知呢隊野由上到下都玩撚完

有志之士，應該要去考，我地需要好多劉健明

唔只散仔
白衫都一樣
大學個陣去過佔中 社運既考白衫
宜家一樣變晒

報左入左唔去學堂搞到佢年年收唔夠人

朋友五年前做緊
做完今時今日又叫雞又賭錢

對於香港已經唔著緊 娶咗個隻腳有紋身嘅MK妹做老婆

開始好有信念 入去個個都仆街 就會仆埋一份

入面由上而下已經腐爛發臭，就算考左入去都影響唔到上層

屌你老母
有人你唔做
自己做去做狗??

有fd本身淺藍
唔知點解有錢底都死要入去做狗
走左入去半年預備完training
食飯講起，唔記得佢話唔通手足定同袍比人打你唔打返轉頭咩

入左半年完美地變左狗
入去個下已經完

以前港英其實點樣整治到班臭警？曾經班臭警就係有牌黑社會，唔收錢唔做野，一樣腐敗不堪

問題喺個制度

一齊考，跟手一齊唔做！

樓主都幾弱智
做散仔改變?

港英有軍隊

五毛撚仲開po昆人做警犬 祝你全家生cancer

去考但唔簽約

其實係制度問題
大學畢業都好多洗左腦

戇鳩仔無D大志, 點解唔去入共產黨

極重要

要瘋狂宣傳黑警對老人用私刑
證據確鑿

要煲大佢呀

燒到去老人階層呀
真係民意逆轉呀

係多咗好多人考

我地集體屌你老母就得

咪on9 入到去就會變成佢地

樓主你真係好撚柒天真
一杯清水倒入墨水桶入面

都係一桶墨水

學好3年，學壞3日
警隊係一杯墨水，比你咁叻溝到1/10杯清水，杯水都仲係黑色

屌你想做狗就自己做啦

你當連登仔係三藏法師？比大波Madam夾兩下腸乜鳩都冇撚晒啦。

呢d 年經 po要開幾多次先完

你唔入黨改變中共？

咪又係年年一車車大學生去考
曬鳩氣啦
問題太根深蒂固
解散黑警係唯一方法

雨傘之後一堆人入左去
你睇下今日咩局面

你做到保安局長/一哥 會有小小可能既...

你堅弱智

你唔係藍絲你唔埋堆你唔融入個圈子 你仲認為咁樣上到位？ 上唔到位你憑咩學人做孫中山

屌你地係咪唔識用不推文回覆架
比啲正經Post上返去啦

我fd深黃 佢男友係岩岩學堂畢業
佢男友放假仲會陪佢出去發夢
佢話新入個班好多都係黃 但唔敢有任何發表
係依加成個警隊都咁黑暗之下 係會比人bully
同埋有幾可你入到去將來共事既都係同路人⋯

你去死

只可以服從既職業
你可以改變咩野

咪又係為錢加入黑警既陣營 佢返工會唔會企響市民果邊呀？

咪撚鳩啦

做黃絲臥底，扮到成個藍絲咁，最好愈深藍愈好，到掌權後撥亂反正，不過大前提係要有大量人數同有組織有目的去做。

不了，四個字，恥與為伍

我之前有個同學入去之前都話不忘初心
入到去做幾年
咪又係講DLLM 個個暴徒
初心係邊

一陣新聞報導 投考警隊既人數急增
好撚打擊士氣

只會同化，唔會改變到。
你入間公司做有冇改變到間公司？
咁有集體決心不如集體杯9身邊既警察。不過唔好交佢地啲資料出黎，一陣夾夾埋埋有個大database好危險

考，等而家狗隊解散咗就考

你有食狗肉既決心，我會支持你

討論下ja 估唔到轉個頭番黎成千負評

5年前我同樓主一樣咁諗
5年後我睇住身邊啲人點變腐敗
就知道解散調查入罪重組搵其他部隊幫手train過先係辦法

無撚用 你會唔會集體入教會令佢地唔信？
你唔打人唔開槍點上位
你唔上位有咩用
打左人同佢地有咩分別

除非你有極高控制力的間諜組織

考你老母咩

雨革到今時今日考幫辨既人係期期都爆
依家係得pc唔夠人
我都想問下入左去個班改變到警隊未?
含柒啦屌你老母臭閪

成個制度有問題，幾個pc仔就可以改變到？就算係考見習督察又點？上面仲有成棚人
最重要係佢由你入學堂第一日已經開始洗你腦，出到黎仲有幾多個思想正常？

咪做天真嬌，入去只會成魔

入警校大半年 出左班又係群埋個班人 要奶鞋底搏升職 最後自己呃埋自己

係，識人入警校後變晒

你唔好on9啦我覺得你生活係深藍入邊 你連討論都唔撚夠膽呀
到時為左唔好俾人排你只可以跟佢地一齊屌 屌屌下就變埋藍架啦
依家最好既方法係解散警隊重組 就算唔撚得
最起碼都要有一個足夠執行力既組織去監督佢地做野
唔撚係依家d乜撚野監警會 投訴警察課呀
係要一個可以直接參閱 「所有」文件同對所有警員既組織
但一定唔撚可以再好似ICAC咁撚樣 乜撚都對特首交代就得
係要對民公外 對香港市民負責

其實如果佢哋請唔夠人，最後都會搵大陸人去做。所以義士入去做好過。

做狗做人自己選擇啦。

好仔唔當差
當差正仆街

解散咗再講啦
利申：目標消防

有良知嘅會選擇辭職

可以去interview, group interview 指桑罵槐 瘋狂屌柒黑警

屌 你唔係第一個on9 仔開post

一杯清水倒落條污河
到底係污河變乾淨
定清水變污濁？

on9
投考老解啦咁有大志

入去tk

你入去做一哥？
入去做散仔既話根本唔會改變到
雨革之後投考警隊果d 都話要改變警隊啦
而家呢？

考你老味

你只會變成圍城入面塊磚
唔好痴心妄想大滴淨水可以淨化一杯污水啦

知你件廢物想做狗
又搵藉口啦

如果有1000個徐步高呢

啱啱好
夠期confirm，啱啱呢期入左ptu
啱啱呢期打到大家仆街

舊屎識個雨革前線就係咁

垃撚圾

有人唔做做狗？ 不了

有雨革前線去做狗 證明只會被改變

問題係你要升職一係就黑埋一份，一係就有老黑背景有人比料你收上位

咪能傻，學堂洗腦同集中營差不多

無論加咩新血或者有獨立委員會
我呢世人老只會認定差佬係有牌黑社會
而且會將呢個概念傳俾下一代

話你ON9都哂氣

集體考警察？得
第一步起碼解散左現有警隊先
而家根本係大染缸
你入到去只會被同化
14年夠有人話入去改變警隊啦
改左d乜？改衰d？
都仲未講就算真係解散
以後都仲會有中共既政治壓力
結論：有中共一日都唔會改變到

未必改變到現狀
但長遠啲老屎忽死晒，希望風氣可以改變
前題要好堅定意志

同埋，要多高質高學歷人投考，佢自然唔會咁攬實啲毅進仔

我肯定自己一定保持到，不過點都唔會去做
貪得意，搞臭自己個朵咩

唔好戇鳩啦

止暴制亂正解

多左人走係良幣 淨返啲劣幣 你入去同冇改變冇分別

見到(警 察)兩個字都想嘔 過街老鼠

大染缸

一係同化
一係俾人欺凌都仆街

自己揀

咪on9
叫我做狗我寧願死

on9
入去體制内改變體制根本無可能
紀律部隊更加講求依order辦事
入到去預左無自由思想 同流合污
醒少少啦

你最後只會被同化

有冇人會入去做臥底
爆佢黑材料

其實最好係好似美國咁

探員還探員

地區警察還地區警察

鎮暴還鎮暴

邊part出事就用其他幾part反制佢地

本身ICAC都發揮到少少依種作用

可惜俾689放晒自己人入去搞到收咗皮

所以689班仆街真係將法治破壞嘅元兇

好撚多2014雨革個陣黃絲
跟住做左警察 變撚左深藍
Igfb狂屌示威者

咁你睇吓警隊成立咗咁耐，有幾多個徐步高呢？

樓主會唔會考慮驗左腦先
Btw 善用不推文回覆
612 721 811 勿忘記

除非考幫辦，做到區指揮官，助理署長之類。你一個order or 方針勝過幾百幾千個黃絲警察啦藍絲都比你控制埋。

集體考
集體唔接offer

只有被同化 內部唔會改變

等陣
一班50個 有40個都玩嘢嘅就算出唔到班都夠霸撚住個位喎 斷佢補給都好

想考咪去囉
做乜拖人去？
由今日起全個連登都知你係mon post 狗

入到去咪集體洗腦囉

只有兩個結果
1. 被逼走
2. 被同化

危樓只可拆毀重建
不可修復

【長文】見到有巴打話不如入學堂做狗 我個朋友個朋友有嘢同大家講

如果有1000個手足策反警隊，有冇可能

其實依家仲多左人考就真

何出此言

呢啲休班警去發夢對其他夢遊人嚟講好危險

黃到藍之間 其實仲有好多人
我就偏向中立

從內部改變
依句說話有無十年

咁即係換咗個政府先會做得到嘅嘢
根源由始至終都係政府